係金鐘嘅手足，留得青山在啊

唔好屌我先。
今時唔同往日，警察已經係手持權力嘅暴徒，越夜越對佢地有利，你地睇。死守政總冇用，佢哋可以無限改期、甚至癲到用直升機都得。共產黨唔可以用我地慣有嘅邏輯去評估，癡撚線惡魔嚟㗎班友。
但我唔想，我真係唔想你地任何一個因為呢個戰略價值已經唔係幾高嘅地方，而受到任何損害、甚至冇咗性命。
手足們，請珍重。

翻屋企啦手足我唔想望住你地死

唔好落單啊

推